少年下體拔不出！動用電鋸切鐵管火花四濺

馬來西亞柔北東甲區的1名少年，昨晚將自己的下體放入1截鐵管內，結果無法拿出，最後勞動消拯隊來幫忙。

馬來西亞《詩華日報》報導，事件發生於約在昨晚10點，這名16歲的少年，昨天晚上在家中一時興起，將自己的下體，放入1根約15公分長的鐵管之中，但後來去無法取出，家人發現後，連忙打電話請消拯隊來救援。

報導中說，消拯隊到場後，嘗試各種方法，都無法幫助少年脫困，於是只好動用電鋸將鐵管切斷，現場火花四濺，但少年的下體，卻仍然卡在鐵管內，只好將他送醫。

消息中說，後來在醫院內，醫護人員花了約1個小時，才讓少年與鐵管分開。

廢 ! 兒登仔扯到恆 谷爆條管啦

10

活塞男

又要玩活塞男D花名

卡窿一索

自己會放鬆唔到啲醫生應該俾啲暗倉肥婆相佢睇下應該自動鳩縮